Yeezy做緊促銷 600蚊對

係Facebook見到 600蚊對好似幾OK
着咗yeezy 啲女肯定俾我溝哂

買左幾對

入左50對 諗住市價9折放返出去 今次仲唔fatfat